Description : Une application Client/Serveur : 'Quiz Server '



- Le serveur pose une série des questions (une dizaine par exemple )  aux différents clients connectés.



- Les clients (Joueurs)  doivent recevoir la question et y répondre rapidement ... vous avez une time out à respecter ( par exemples : 30secondes ).



- Le serveur doit comptabiliser les notes de chaque Joueur : 1 Point pour le joueur qui la bonne réponse en premier , les autres 0 ( s'ils ne répondent pas, ou même s'ils répondent tardivement ... du coup toujours un seul gagnant par question).



- Le serveur en de partie doit afficher le score de tous les Joueurs, et le Nom de celui qui a eu le meilleur score .

    ==> Pensez à afficher un message de Bienvenue pour les Joueurs...

    ==> à chaque fois un nouveau Joueur se connecte il faut affichage le message : " Nouveau Joueur Connecté et afficher son NOM/UID/IP Address"

    ==> si un Joueur quitte la partie .. alors il faut afficher le message : Le joueur (Nom_Joueur) vient de quittez la partie ..

    ==> Afficher toutes les bonnes réponses avec le score en fin de partie ..

    ==> Pensez à utiliser une boucle pour demander aux Joueurs s'ils veulent recommencer une partie ... ??

    ==> Toutes touche personnelle ou ajoute ou suggestion pour améliorer ce projet serait apprécier et récompenser.. Soyez créatifs et distinguez vous pour se faire remarques ^_^ ..
